弓喜大帥哥全年港劇收視冠軍

收視冠軍支那劇就嫌棄攻略
港劇就大帥哥

張衛健真係好野!
呢個數好接近當年西遊記一!!!!

西遊記勁好很多

而家果啲咩跨平台收視已經唔知點計，亦都唔會信

成個星期平均有30點以上?
幾耐未試過

睇翻西遊記開場
三眼仔乜你以為高就得喇咩

張衛健今次乜仇都報曬
如果做台慶劇收視應該會仲高
杜之克個仆街應該出嚟解釋吓

已經冇人記得個套乜撚野線

其實姓陳個老闆係咪做緊生意？
俾班細咁搞喎盤生意都唔care咁

當年市場唔同今日. 以前 30係正常, 低過30係差! 高過35要開香檳! 40會傳頌到今日.
依家20係麻麻, 25係正常, 30係極好! 依家接近36係當年西遊記一既平均值.

殼王嘛, 買殼來換.
其實我唔明, 佢點解咁耐都唔賣cctbb呢個殼.
依家搞到佢越來越唔值錢, 賣出去咪蝕?

就係越貶值越賣唔出

垃圾劇

次次台慶見到佢塊面都好黑

學馬明話
而家25,26都好撚高啦

證明香港d 觀眾既品味

依套野我唔睇TVB都有睇下
睇依D無里頭野好過睇佢D 3角戀扮認真既垃圾劇

0.01%代表全香港

原來同一時間有三套乜乜之乜乜